我黎SIR推薦高質漫畫比大家

大家快D去睇 壓勝

有D想嘔了

重口味野？

唔識講 交流障礙毒撚男主角大學溝女遊記

突然一集全部有名角色死晒都唔出奇

呢套有睇，我懷疑個作者好撚憎大學生，9成唔係蠢既就係為扑野

個肥仔係咪準備要死

死左啦

不過都可惜，難得有個咁正常既角色，點知最後又衰on9

套野好似係會員喪心病狂畫出黎報復社會既

仲可以靠咩角色反cup

要講既仲有男主同條金毛MK

不過我睇睇下都唔諗D反唔反cup既野了，
純粹睇班大學生點on9同女主呢個帶毒閪繼續害人

鮑魚有毒

集集D尾頁都好仆街

一開始睇到有ntr好撚反感，但自從知道女主個閪後，當堂對ntr免疫左

多謝黎蛇
今晚跟進

睇完覺得比個正皮支持下黎SIR繼續出post

黎蛇係咪駕崩了

我繼承左火之意志了

有無圖先

睇到18
我對呢類狗男女交配關係真係睇唔透
而且冇輪姦情節點睇呀?

緊係有

我動物台正經sir唔會做呢d事

我求下你唔好再畫落去

睇唔撚明

睇到89
未見有
btw呢套似外星人漫畫多d

女主個閪有毒

皮已正

嘩頂你咁快睇晒

屌完都會精神有問題

上緊堂睇
又要仆直了

我有點喜歡上晴子小姐了

臭貨

係個故入面 算係幾正常了

邊撚到正常
地味女就係

啱啱一次過睇到88…

咩新種病毒…屌個閪都變成咁

女主有邪教教主潛質 屌完邪教閪會墮落

圧勝！

你要當我的朋友嗎?

屌過佢嘅會被感染，食過藥嘅會感染

咁食咗藥屌佢咪得囉

負負唔會得正

佢對奶真係好正

我喜歡上了晴子小姐

由美好可愛

屌 睇到最latest
毒西的故事
個主線好唔清楚 冇咩動力睇落去
睇到5x想棄 見短短地先追到88

發覺係鬧鬼故事黎 死左既人又無死到 明明係人類又唔係人類

其實都無講到啪完藥/屌完毒閪嗰d仔點死
有可疑

個閪有原生細菌